[置頂］連登方舟

相信好多連登仔都好擔心 萬一連登突然被封鎖或攻擊 冇辦法再凝聚大家 個運動個變成點 老實講我相信會有好撚大影響 為左預防依個問題出現帶黎影響
我要對大家重新宣布 膠登係一直都存左
佢出現係比起lihkg仲要早 佢口既出現係同連登一樣 當高登變左質 或者冇左 可以為我地提供一個臨時討論區
我意思唔係叫大家拉大隊走人 大家都唔好咁做 但我想多啲人知道膠登口既存在 萬一lihkg真係收左皮 大家可以用佢做臨時討論區

連仔我唔係踩你場 我希望大家有一個臨時轉車站容納各位連登仔

希望你唔好ban9我

光復香港 時代革命

推呀

Push

但膠登都ban嘅話點算？

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推

一定要知呀！

點解推唔撚郁 ！ 你地係咪想輸呀！

起身就幫手推啦

ban得連登點會唔ban埋你膠登

膠登係一個buffer比大家搵第二個適合口既地方聚腳

我建議用twitter #lihkg 溝通，或者用reddit r/hongkong

屌 咁重要既後備方案都唔理！？ 傻撚左呀

當然要 但膠登都係另一個平台聚腳

咁比人ddos攻擊呢？ 多一個方案係未雨綢繆

ban得連登嘅話，禁網都不遠矣

禁網禁唔禁到vpn?